你班仆街差佬係識諗嘅就一早出嚟講啦

唔係怪你地咩
我相信你地之中都好多人心入面都係反送中
只係職責係身 我好明白嘅
但係講真 當你知道你地內部有咩動作嘅時候
係tg 連登講出嚟都冇人知你係邊個啦
如果你地係真心唔想同義士作對嘅
大家合作去搞搞個政府佢啦
你估我地個個都好想去送死？
我地都有屋企人 都有自己想守護嘅野
唔通我地又會忍心見到啲人斷六親咁衝？
你知唔知我地有幾心痛？
既然你地知有灰色地帶嘅就提下水啦
至於義士 我求下你地 要拉要鎖可能無得避免
但拉咗之後要點對佢地 你地有得揀
每一個俾你地拉嘅 都係為咗守護我地嘅呢個家
香港人唔可以再輸了.........

幾時先放棄對警察有無謂嘅幻想

仲有人性既今晚聽到聖詩感召，聽日可以選擇射波唔當更，上帝或許會寬恕你地

呢位同學真係天真

睇下佢地打人既咀臉先喇撚樣

收皮啦毅進仔

識諗就聽日病假又好罷工又好啦
唔撚識諗果d咪企哂出黎 果班就狗黎 唔洗尊重

唔好戇鳩啦 今時今日仲對警犬有期望